[Snyder cut]正義聯盟導演版超人黑色戰衣片段

後製改色大法

Zack話佢幾年前拍嗰陣爭取過用真suit拍 但高層唔撚俾

例牌屌wb同joss

點解用真suit都唔畀

Joss好撚慘
拍完avg 2 比人屌
拍完JL又要比人屌

平時屌得人多

Joss抵死既
Cyborg爆料都屌佢份人

唔俾用真black suit拍話太dark

on9到

但Zack話件衫本身紅藍衫係特製for後期改色用
一早留咗一著

係真唔係

/Zack Snyder 表示剪輯版中將全採用自己所拍攝的畫面，意指否定院線版的存在，並揭露是因 Warner Bros. 高層反對黑色超人裝，因此院線版才以經典紅藍裝為主，不過當時有做相關調整，因此能在後製階段重現黑色超人裝設定。/

英文版報道同原片懶得搵